是日晚餐🤦🏻‍♂️

係啊 自己鳩煮

好好味

好似好正 夠飽？

又真係幾鳩浪費左d牛仔骨

蛋唔夠流心🤦🏻‍♂️
西蘭花太熟🤦🏻‍♂️
牛扒就還可以

點煮好

牛仔骨只可以燒

樓主加油

死肥仔

樓豬加油

你個麻甩妹